［連登壽終正寢］依加嗰熱門係乜撚野事呀？！

攬炒巴112個post 16個鐘內，3千幾正評，3千個留言都上唔到熱門？
個啲乜撚野IQ題呀，支那最新豬肉價格得幾百留言就上撚曬熱門？乜冇人覺得好奇怪咩？加上之前遊行連登竟然冇俾人ddos⋯⋯

連尼住如果你仲安全可唔可以出黎答下我

目標100萬人！11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會！英美加澳日 全球同步聲援！

連登係咪皮已收

係咪痴咗線 仲有冇巴打在生

依兩日成個風氣怪到呢...

［突發］有痴線佬，整左個1蚊自動交稅app出黎